淺黃, 淺藍, 同埋中立嘅 同我入嚟 !

唔好以為若果今次抗爭者輸咗
香港會返番去6月8號咁樣
會係 風平浪靜 馬照跑 舞照跳 樓價照高 人工照低
會係 一切冇大改變 大家一樣唔開心
NO.
若果今次我哋輸咗
香港政府將極度赤化
社會將極度大陸化
秋後算帳會極度犀利 .
影響嘅唔知係街頭抗爭嘅人
連啲支持者都會受到影響 .
政府會通過社會信用系統
社會會有更嚴苛既維穩制度
香港警察會更加似大陸公安
你而家享有既得自由 會大量被被剝削 .
所以淺黃, 淺藍, 同埋中立嘅
唔好以為可以袖手旁觀
有極端嘅事情先出聲
有極唔鍾意嘅事情先行出黎.
雖則你唔係前線
你唔會主動唱願望榮光歸香港
但係其實呢個都係你嘅 fight, 你嘅抗爭, 無論你願唔願意都好
因為若果抗爭者輸, 全部香港人都輸晒 .